今日日落靚撚到

我係求圖買個安慰既
係巴士上邊坐撚左另一邊乜都影唔到

成個香港好似比火燒咁

圖定老母？

好L熱, 成個天空橙色
但街少左好多好多人，街道清靜，好舒服

勿相認 但係真係好靚

今日能見度起碼過50 km

係，坐巴士見到

香港真係好靚

油塘

粉紫色好靚

有冇人頭先係經過汀九橋
機場方向靚撚到飛起

米佬？

靚到油畫咁

我嗰間小學

奧運？

依排日日都好靚，全球工廠停曬

我老母都有影到 咁你要圖定老母

點解我咩都睇唔到！！！勁多雲

近幾個月見多咗藍天白雲，應該是因為豬三角啲廠停工，可喜可賀

荃灣西

火鳥重生

呢個係鬼日落

應該係海之戀先影到呢個位

今日個天樂靚
唔po圖廢事自爆入黎睇圖

好*

相片由友人提供

呢張六點半到，我太早影 但到七點幾個天都係咁，我是咪去咗平行時空

屌呀你地點解全部啲景都咁靚

勿自爆

依排日日都咁靚
有得睇好睇啦

屋企9影

火燒雲？啲人話就嚟打風就會有

世界末日到了麼
問我終結會如何
海天一色似赤火

無污染嘅天空

錯 wb

唔自爆喇 睇靚景
今日個天真係靚到

呢個位視野好廣闊，天一靚個個經過都會影

偷圖就偷圖啦

唔係佢佢無連登acc

光

老實講，我寧願人工少幾千，全球經濟下行，都想要返呢個天空

係咁既夕陽面前，仲有咩係重要?

地鐵站出面

日落康城

有*

好靚

真心靚

都唔係最紅
btw,聽日落雨?

半個鍾前影完點知一上連登就見到人討論

X 2

咁L大個人仲照日落驚比人見到 又坐巴士中間

好撚靚

由舊年冬天到宜家個天都好清，冇咗啲霧霾

地鐵站出面個位，好多人成日影相

絲打長期都上連登

香港好靚

個天勁好j

睇來你熟D

黃到金

有米佬。。

隻色靚到

我真係好撚鐘意香港

好靚！

我地真係好撚鐘意香港

試講出除咗大雨
今年有邊一日能見度係低過50
武漢肺炎萬歲

都唔係呀前幾日係清 但冇咁粉紅咁靚架
唔知咩原因今日真係好靚

是

痴線 靚撚到 我完全錯過咗囉

7點個天真係咁嘅色

七點半先靚

今次應該要check ip啩

日落真係好靚

靚撚到
I love hong kong

真

有幾靚
見D人急停係馬路影
都唔知有咩好影

馬灣望出青馬靚到仆街

不能同意更多

我都影左, 今晚個天係幾靚

係呢排個天都好靚 日頭個天藍到仆街 又清喎
好感動

病毒加打風香港大獲

咁你可以問你媽媽攞張相

借嚟做wallpaper

天盛巴打

非

七點幾嗰陣個天粉紫色好靚
但好似話見到咁樣 即係第二日會落雨

連個天都慶祝自治法簽署

因為今朝美國有野宣布左

點解可以似到咁 定一話政府樓全部差唔多樣

唔通連個天都向佢表態？

個office 幾時又搬左出出面

祈德尊？

9影都靚

其實新款既都係咁既設計

yup

喂 brain

諗起以前小學讀過嗰篇火燒雲

新OFFICE 好大 自動吸黃昏大法

好啦咁

鳳凰已死

ASK Brian

今日都覺得個天好靚影低左，原來你都覺

番左屋企乜都影唔到

想問咩原因是可以出現呢個天？能見度？

好可惜，已經沉淪左

烈焰中只得你我

去到邊都見到你

以前住圍村 日日見

OP

又關佢事

其實香港有咩值得鍾意
衣食住行都貴 做到死都買唔到樓 50 60蚊一pat垃圾汁同肉嘅飯 一街都人同樓焗到不得了 完全冇本地文化 香港人最鍾意乜都踩咗先 搵唔到錢嘅就係廢物
你地唔係鍾意香港 只係鍾意一個自由嘅地方姐

利申：好憎香港

同#92一樣ip

東涌都係咁！我diu

brain今日睇日落，心情舒暢
又賺左幾百萬

基法定基顯

點撚解呢d垃圾post都上到熱門,其實係咪無人抗爭㗎啦

其實海旁都影到

沙宣？

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

日本屌打

咁多年都係黃大仙

同事

由你去掌控財富，不被財富所掌控

屌

好撚紫

頂。。。。
我諗起呢段音樂。。。。

7月1日之後個天一直都係灰色

cls
點解可以咁靚

唔洗咁呀

我地既屋企真係好靚 可惜

咁係你同我都冇辦法避開呢個物質生活嘅香港啫
仲有係威權之下 你同我同好多手足都透唔到氣
但其實你諗下八九十年代嘅香港 人人都有機會發展
咁樣咁平凡 咁簡單嘅香港 其實好多人都鍾意
香港唔係一個自由嘅地方咁簡單
佢嘅獨特性 連登講三百個post都講唔哂

點解影唔到
我試過叫隔離條友讓一讓位影相
條友又好配合

早幾日都好靚喎

Aesthetic

幻愛場景

好明顯空氣質素真係好左好多
以前成日灰濛濛咁

*衰退

支語下行

You win

好撚慘 做香港人真係要行屍走肉生活

希望支那永遠停工

洗唔撚洗 欣賞下自己鍾意嘅香港都唔得要日日苦行？

以前以為動畫先出現既畫面
原來真係有

你影到我

支那就連場暴雨，天災連連，香港就風景如畫一片彩雲，你都咪話唔係上天既保佑

今日紫色果種真係最靚
黃色果種 天晴既話好多時西九果邊都會見到

bookmarked! 以後日日J

藍色定紫色？

借Save 圖

呢幅正

好青春

好撚靚

好清

咩相機/手機 ?

我真係好撚鍾意香港

幅幅都好靚

巴打幾靚仔

曾經好靚 已成沉城

鐘意香港人夠閪
閪得嚟有時又幾nice

+1

屌你老母
食飯時間睇到條八婆即刻無晒胃口

我想save低做背景圖 香港真係好靚

一到夏天 好多時都會有

靚

天清氣朗

日落好靚 但我已經無機會再同佢睇...

巴打坐緊巴士入機場移民?

咁紫咁粉既日落近幾年已經無咩出現過啦
今日香港個日落全球最值得觀賞

chi na 人 死得愈多

我都覺
望住佢地喺度野餐同擺pose玩即影即有

我都估唔到靚到咁
初時見到幾厚雲諗住冇啦收皮啦
點知

係……真係好靚

踏入7月
每日既日落都好靚

wtsapp group見到

網上見到 開心share

壓力大去叫雞啦屌你老母

10/10

收工果時未天黑，睇唔到

油塘灣淨係攞個景做賣點已經可以賣貴幾千蚊

七點上咗kingspark靚到
不過無帶手機同埋真係好熱

痴線以為係貼上去

係呢啲天氣先會有呢啲天

無左中國工廠，世界更美好。

你自己咪又係咁

笑咗出聲

真係好似示範單位個窗口咁

天滅支那

嗰棟正方形工廠遮住咗好多景

你起碼係巴士
果陣我仲係公司

如果香港繼續日日熱, 同時長江繼續豪雨, 你想唔想?

有無黃埔日落？

下晝淺水灣

其實天氣要點樣先會有咁靚嘅晚霞

唔好嘅象徵 各位睇路

人權法案下的香港

人地ig見到

油塘基顯

有雨雲

iPhone 黎

One loves the sunset

過兩日打風

咁你俾埋你果份我

好多postcard相

古語：早霞不出門，晚霞行千俚

既係見晚霞，唔會落雨

哇 呢張好誇張

改咗名 我嗰時係基法

我愛香港

......

大家好 我係Brian

以前既香港仲靚！

隻藍色屈機到

where

香港空氣質素係鄰國經濟指標

黎明來到要光復這香港

韓國日日都係咁

咩位置？

呢張好有feel

今日真係好撚靚

因為中共無開廠先咁靚咋

班學生真係好運，實變回憶
靚到cls

但係佢唔係喺地面影
所以IP都唔洗check

天空好耐冇試過咁清

好似條魚

靚到世界沒日咁
但又有種沒日都要返工既感覺

Ip 都唔駛check

周圍都好少人

[至少76名手足上庭！] 7月16號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

八卦聽到佢哋講嘢
應該有個女仔要出國讀書
其他人叫佢記得keep好張相
嗰下有啲感動

勿相認

笑咗，但係都要負皮你

搞吓氣氛姐

要不是支那，香港日日都空氣清新

請問係邊到黎？

就入屯公

幾有feel

點先知係食今日

邊到黎

收工見到幾靚咪影低佢
純粹咁啱

幾有意境喎
風景喺封鎖的出口之後

熱撚到仆街

南生圍

香港真係好撚靚

正評返你呢個留言

準備打風

呢幾個月都好靚 希望以後可以一直見到

聽日有無

where??

rich ching

你只要一個制 就影到一張相

近排成日都係咁。係咪代表大陸無工開? 有無人有內幕

呢個位過多3 4年就拜拜

東涌靚撚到

海之戀？

晏晝都好靚

好似噴緊火
BTW, 好靚

屯門轉車站

好似噚日癲啲
完全冇雲
我去行山見到個咸蛋黃紅色勁圓
直程好似假嘅咁
可惜座山比較多樹遮住
好後悔冇去到啲專睇日落嘅山

lm

條女

呢啲天只有支那啲廠無工開嘅時候先有

證明香港空氣差，個天成日灰矇矇都係關支那工廠事

請問邊到黎

今日日出都好靚

下面張圖邊度黎？

大澳 好似係

大澳虎山
其實兩張圖都係同一個位置影
望太陽果邊金黃色 轉個頭望後面就望到紫色